放25號地厚天高

買多左兩張

正價加手續費only.

Thanks.

輕輕一推

有意食1張

有無fd子食埋佢呀單張好難賣

我telegram add唔到你 你試吓add我

想要

唔好意思咁多位

前日已經留左飛俾人啦

ps 巴絲真係唔洗瞓 一瞓醒29個unread msg